韓式炸雞係垃圾

啲醬唔止難食到嘔
炸雞根本唔應該落啲醬，話明炸雞就緊係要個皮夠脆，啲醬整到啲皮冧哂，咁仲有咩意思？
要食炸雞就緊係食KFC Jollibee

韓狗偷偷留下負皮

韓國嘢俾狗食

狗都唔食啦

見到個樣都唔想食，以為加d芝屎落去就變道地嘢，根本一d本地化嘢都無

邊有人炸雞加芝士 完全唔啱味

同意，我要講的都比你講左了

btw 覺得jolibee

Jolibee個雞柳加黑汁幾好味喎 不過擺一陣就好硬好鞋

咁日式炸雞呢？
聽說黃大仙中心開左間日本炸雞店

我食過一次4x 蚊餐！ 舊雞一啲味都無！

其實有無人覺得皇帝雞好唔值，又硬掘掘

利申只食過一次

日式炸雞可以話知味無咁heavy
美式炸雞我覺得熱氣好多

jolibee 菲律賓野喎
港人真善忘

大陸kfc狗也不屌喎

其實乜式都好，原材料先最重要

識食一定食三多炸雞脾

韓式糟蹋左個烤雞

樓主一定未去過韓國食正宗

村橋炸雞皮薄多汁，落左醬都好脆

Kfc厚粉到死根本食面粉，新鮮炸起都還好，放耐左收得皮啦，韓式炸雞多數即炸，上次尖東食過個幾正，皮脆多汁，計返都唔係貴kfc好多

我去韓國都好少見炸雞加芝士

你係咪食完kfc個韓式炸雞就以為韓式炸雞就係咁

有啲人見韓即踩架啦

On9 食韓式烤雞就唔會去kfc食啦下話
我去食正宗個啲都係咁撚難食

咁狗食開嘅野就緊係覺得好味架啦

有啲人見韓撚就奶 肉酸到

又係你揾kfc同韓雞比 你講晒佢啦

講緊你呢個啊

你食過邊間呀

我果邊街市啲韓雞都係炸得皮薄多汁，仲要係即炸嘅。

Kfc啲炸雞食食下根本皮肉分開

厚粉皮夾無味肉，唯有新鮮炸起叫做有啲汁

KFC啲炸雞真係垃圾架
皮肉分開已經唔掂啦 有時新款嘅仲要鹹到死 好似食緊嚿鹽咁

未食過韓式炸貴
好鬼貴
唔落醬嘅話同KFC有乜分別？

識食一定係豪大大嘅炸雞脾

goobne好好食喎

清，能否告訴我那間日本炸雞店在黃大仙中心哪個位置呢？

終於有人講
泡菜國d野好多都係劣食

又貴又難食

賣相好嘛

係韓國食過炸雞 好好食喎
其他野食就狗也不屌

韓式炸雞係垃圾

支那都炸得好過泡菜

係全部
唔識煮飯既人先會煮到呢啲垃圾出黎

幾百蚊食午餐肉公仔麵

咩事個依個post
真野都攞出黎講

日本 lawson 先係炸雞

邊度有好味炸雞

大雞大

見到個名都即刻生痱滋

好遠

又唔係間間都咁
係韓國食過好多當地人嘅炸雞店
一咬啲汁真係吱落枱度